（玩命）實際測試改變男人自尊

話說個個朋友都話自己30cm
所以決定淘寶一個可以改變我既長度
等運落黎再包膠

留名

Mola mola

有晒証書 唔怕出事既

留名睇斷J

咒我

留名睇越長越幼

屌你老味，wire夾當性用品.........

留名等睇樓主call消防

做足安全措施